綁住個大陸人跟住呢?

行私刑 咪俾位呀爺入囉!
比人話你敵視大陸人
唔該你地諗下 下一步點做啦

鍚佢春袋

推

還眼

冷氣軍師收嗲啦

吊起皇后像廣場

理智

而家擺明想轉移視線捉鬼 邊有臥底帶藍衫

屌你老母p牌狗
周街亂認契哥 認親認戚

打佢咪打佢你老味打完咪比佢走

同意 雖然樓主p牌
捉住佢on99俾黑狗入黎護送佢走 一陣黑警入黎救人 又有臥底衝擊 受傷既又係成班和理非食曬
咁多所謂勇武 一係就捉出平台行私刑 一係就放人 咪累死撐你既和理非啦

咁你地想打死佢?

警察行私刑嘅後果係點？
無後果呀
無法無天

跟住味block撚咗你條三毛囉

和理非

不嬲都敵視大陸人
做啲乜都唔割，不過我覺得唔洗下下喺鏡頭前郁手

應該點做 真係要諗諗
大家都好嬲 但一定要冷靜思考

圍佢無問題呀
我都想聽下佢自辯 聽下笑話
比記者影完相 立此存照

五花大綁 比白車送走

我覺得無問題
不過下次可以爽手啲做姐

不割不分